926 聽晚 林奠 出街居然無人理？？？

成日話對準政權，點解 聽晚 好似無任何既活動？

先唔好話咩冷唔冷處理，冷處理只會令佢大可以話無人反對，同外國大大聲講佢有同社會 對話！！！

簡簡單單最少要有 和理非係核心外圍 支持佢出黎對話啦！！

推

係呢度吹大雞，然後等淋病加人手或者部處大圍捕？

用下個死人腦諗野得唔得？